近年有咩球員轉左球會之後廢左八成功力？

夏薩
艾力臣
阿積士幾件 荷蘭仔唔知算唔算

山齊士？

基斯文

吉天奴去巴

雲拿 夏維斯

巴塞嗰三件

車路士新簽嗰幾位都係

卡卡

啲球場員轉會前其實有冇諗過自己岩唔岩個球會既風格同 form ? 好似疤咁, 古天奴 同 司基文 都好似為咗去而去, 舊三又係為咗去皇馬, 到頭黎咪又係一場空
除非佢地本身係勁到間球會以佢為軸心創一個 form 同搵球員去配合佢

軍刀

costa返下體會
女人達去車

廢托

全隊曼聯（直至般奴嚟左）

Sane

Timo
Luka jovic

Pepe

Matic

積臣馬天尼斯

呢件好似賣到原價，定只係蝕少少真係黑店又一傑作

幾時去皇巴

阿朗

以前阿仙奴球員去巴塞 除左亨利之外
全部都廢九成

法比仔 hleb song 華美倫

法比起碼仲有5成

祖亞連頓

艾力臣去國米完全係downgrade,浪費哂個黃金期

消失左嘅伊卡迪

米希達利恩
古沙
沙軒
卡加華
一堆多狗出到去都踢唔起

米希達恩係羅馬勁左

遠少少
AC舒夫軍刀轉左去車仔變舒夫膠刀

軍刀 費托 都係死係 杜奧巴嘅強勢之下

紐尼沙軒，香村真司

基達

達返祖實力幾何級數上升

但都係唔識咩係越位

joelinton

條撚樣退埋役

賣去中超都賺唔到錢已經係水準之下

timo Werner

Kepa, Falcao, Maguire

大粒野冇乜野真係唔好去車仔

球王麥佳亞的頭

得返2成都咁勁

條撚樣轉行做rapist

費托去車個時已經係水尾

Gotze

武磊

C7

托利斯

老實說 淨講場上表現唔理佢傷患乜乜柒柒 佢除左最後入波嗰腳唔知做乜冇哂信心之外 佢既入楔走位衝刺 同隊友配合都係唔錯的

普巴

咪因為傷患，佢之後講返當時長期都係打止痛針踢波
每跑一步都係痛到俾刀吉咁，所以咪影響表現

仲有當年非洲個3個黑人特登唔傳波比佢 馬路達 沙洛文卡勞 同埋唔知邊佢

賣去恆大有賺喎

華美倫唔算啦

先賺果7M Euro當平手架啦

個個都屈鳩大陸佬錢架嘛

入得2粒恆大都落嗒怪邊個

佢想爭標
而家國際有機爭意甲
但場場濕地都成80分鐘先出佢

auba lewan pulisic 同mk恩都okar

錢多人傻丫嘛 應該可以屈多少少錢既

但可能下體會都知水左拿拿臨甩手廢事撚走個唯一散貨機會

佢係rb多波入只係因為有波餵晒比佢

352本身都無位佢踢
加上濕地又係硬頸撚

恒大都踢唔掂真係笑死人

蝕耶治真係轉錯會 跟住撚伯浪費時間

單比利唔算啦
基士文都未必廢到8成咁多
古天奴就肯定係

佢傷姐 實力仲係度啊

都無踢過咁制，計唔到

享利勁都無用，同伊巴一樣，要就美斯打邊

回塘姐

你轉工有無諗咁多野

阿迪達

球會唔同我地啲普通公司仔, 球員又有經理人分析, 又可以上網做咁多資料搜集